有包袱嘅唔該退選 ....

泛民必須徹底改變 ....

唔要再有呢啲事發生 ....

做議員嘅資格就係「無包袱」！

召喚投訴師：郭偉強作為社工 疑普通襲擊慢必

.

泛民一直靠班打手營造自己獲主流大眾支持嘅假象

呢個假象今日徹底被打破

你地要入返去做議員，就要證明自己無包袱

知唔知因爲你地嘅包袱，幾多無辜嘅香港人為你地付出代價 ....

辛苦曬所有泛民議員，嚟緊個幾年好好休息
議會呢啲辛苦野交俾後生攬炒派啦

教主

push